文宣係用嚟抹黑對手 藍絲係呢方面叻我哋好多

你鍾意噏乜鳩都得，最緊要動之以情
半真半假，老一輩同埋藍絲冇乜腦
講到越似層層，佢哋會信到十足十
要講啲佢哋從來冇聽過，同埋會影響到佢哋自身嘅嘢
例如

我同我老母講：催淚彈係生化武器，喺美國已經禁用
我有個朋友做警察，佢話已經有幾百個警察生癌，因為怕影響士氣所以TVB先至冇報道，同埋催淚煙可以影響數十公里外嘅人，催淚煙會喺空氣逗留三至五年之類等等

跟住我老母就齊齊屌警察

大家要記住每個人只會關心影響自己嘅事

推